# Penta Interview
Prueba tecnica para postulación en Penta Financiero

#FUNCIONALIDAD
Lector de facturas electronicas almacenadas en la carpeta "./data/invoicesFiles" de tipo XML

# INSTALACION
### Raiz
* Ejecutar el comando "npm install"

### Frontend
* Ejecutar el comando "npm install"

# EJECUCIÓN
* Ejecutar el comando "npm run start"